有無巴絲聽開Boyce avenue d cover?

如題
其實好多首都好好聽，主音Alejandro把聲夠厚唱中低音好好j，而且佢地玩開acoustic style(木結為主，電結為輔，有時會有琴)自己個人好鐘意
有幾首冷門少少ge特別推介: Faithfully, wherever you will go, 仲有佢地original ge be somebody 都好正

Pish

pish

有subscribe

之前佢地黎香港，個show完左先知道佢地黎左香港

我都miss左